# README #

Proyecto "Chequeados" para Hackealo.

Feature para Hackealo en el que los usuarios (developers) pueden consultar reviews (notas breves y categorizadas) sobre aspectos de las empresas (instalaciones, equipo, etc).